究竟係美國人on9 定係我入世未深？

話說我依加係美國讀緊大學

咁其中有一堂400人既班就有一個白人戴眼鏡 典型nerd 嗰款 成日就上堂問埋D on9 野 不過平時都無乜野

咁係學期最後一堂 條友無啦啦痴撚咗線連續問professor勁多on9野 但係professor都樂意回答

突然之間火警鐘無啦啦響 當全部人都好冷靜坐係到嗰時 條友突然跳起身拎埋書包攬過D人
Professor問佢做乜 條友話 "I'm not gonna die with you guys" 跟著就成個保特咁跑咗出去

咁professor就話等多兩分鐘 如果警鐘都唔停就疏散
隔多一陣其中一個TA就收到email 話原來係test 警鐘 咁我地就如常上堂

過多五分鐘條友成頭大汗跑番嚟 原來條友跑撚左去公園到避 笑撚到我

講左咁耐 重點都唔係條友到 而係其他人既反應
我無意中聽到坐我後面果堆白人女仔傾計 我以為佢地會笑條友點on9 啦 點撚知其中一個靚女話 "He is so cute" 其他人仲要一致附和 拉高音講野 個個好似叫春咁

我心諗我成世都無比女讚過 竟然一個on9行為 就可以叫做得意 真係O撚哂嘴
所以我擰轉頭講左句 "Da fuck?" 然後就起身走人

其實仲有好多類似cases 香港人會一致覺得on9既野 美國人會覺得得意 特別 有才華
所以我都唔知究竟係美國人已經當on9係日常 定係我入世未深

我都覺得個男仔嘅反應好cute喎

利申: 真絲

D 鬼係咁講野架喎 懶係euphemistic咁
個subtext 咪即係佢好on9

我覺得幾可愛

利申：絲

我覺得幾可愛

利申:巴非gay

我覺得幾可愛

利申:gay

係幾得意喎
利申 絲

好可愛
利申 絲

好on9

both

戇撚鳩鳩
Btw樓主讀緊智障學校？

you are so cute~ 樓主

咁今晚繼續專心溫書LA

so cute = on9

利申加你個名

一響警鐘就應該即刻走啦，至少都要出去睇下咩事。
如果響警鐘都唔走，咁裝警鐘嚟做咩？等見到煙先走？
真係出事嗰陣你地死哂啦

True

好多波台狗

dumb down聽過未？ 未嘅話宜家咪見識咗囉

佢響警鐘走人有咩問題
你地唔走係你地on9 到時真係火警你地咪慢慢冷靜吸濃煙囉

其實都係睇樣
靚仔咪cute囉
毒撚做咪on9囉

可笑既係

你打左幾百字去葡萄你所謂既『Nerd / on9仔』

如果真係火警，今鋪cute果個咪你囉

警鐘響都唔睇下發生咩事真係好on9

慘撚得過你過左海都要返黎連登取暖

有d試警鐘太密真係會麻目

你入世未深
完

我覺得響警鐘唔郁呢件事先脫離常識...
知唔知咩叫警鐘

無記錯話人so cute
一係真係好可愛, 一係眨義反諷

男人老狗俾人話so cute
9成話你成個細路咁

返香港啦😂美國唔適合你

Sheldon Cooper?

講咁耐原來係酸佢俾人讚cute自己未俾人讚過

你可以覺得佢問d野on9
但人地有俾學費，問多兩句有乜問題
Professor都未出聲嫌人煩啦

況且好多野你以為自己識啫，其實可能你唔係

我覺得幾可愛

利申力架

嘩佢都幾趣緻

戇鳩到盡頭便可愛

諗起William Hung

我都覺得佢好可愛

樓主介紹下俾我識得唔得

你on9

我諗佢地個so cute係恥笑緊佢？

美國人好多on9唔洗理
最中意問低能問題
好多為問而問
但其他人又會覺得問果個好聰明
幾on9既問題聽過

同意

利申: gay

鬼佬嘅cute同亞洲人用法唔同
你睇樓主反應就知

係係入世未深咋傻仔
走果下係比女睇咋

下次識做啦 跑得快過佢

你個反應好柒喎講真

I'm not gonna die with you guys
唔知點解見到呢句就笑撚咗

agger

cute 其實係帶有貶義

唔同文化 唔好用自己個副眼鏡睇人地個世界
唔明咪唔明 關咩份世未深事
打成篇野上黎講好戇鳩
好似佢on9唔on9 d女咩反應又關你事咁

樣子如何

你係咪覺得自己好型好瀟灑

美國就算紅既明星十個有九個都係癲佬
如果換轉香港一定俾人屌到仆街
但美國人又buy

外國話人cute唔係真係指可愛囉
係有正同靚仔/靚女既成份

有冇諗過其實係樣子問題

巴打留個tg交流下？
利申 美國jj

好可愛好想屌佢屎忽
利申 巴

聽講外國話你cute即係扑得

係咪有autism

係你on9 人哋入世未深
分清楚

下次試下入課室講句 俺，參上！

咁美國人既cute即係咩意思

英文嘅cute有時都譯做on9嘅

sad 係咪香港人先咁鐘意取笑人？
心態問題

唔覺得佢on9
條友似係驚槍擊案

樓主好醒目

da duck你老豆
死港男拋兩句當識講英文

真係火燭到時掉返轉佢笑鳩你地

成段野最柒係呢句

False alarm 同 test alarm 太多嘅後果
點解一定要係人地做嘢個時test 呢？星期六日，term break個時試唔得？

人哋做咗啲on9嘢但又影響唔到人
咪講句he's so cute開開心心完咗個話題佢囉

無香港人先咁重負能量
又要嬲又要屌人老母
仲要上論壇出post鬧哂人哋全國家嘅人on9

我覺得樓主可愛d

似係你地on9多d wo
警鐘響仲坐係到等個TA收email

靚仔咪cute

呢個真

樓主is so cute

so cute 潛台詞係on9

利申成日比人話so cute

諗下女人會唔會同好cute既動物/公仔做愛就會明

你估好似香港人咁MEAN?

So cute=on9 Ar

Da fuck

可能係好cute on9

係cute
樓主好香港 懶係醒係度笑人
怕炒車其實係自卑

做乜樓上啲係一面屌樓主 我就唔信如果你平時見到呢種人唔會笑鳩佢 仲要話佢可愛

我得意啲

天才既野你明閪

你應該用meme 去溝後面條女呀嘛dllm

外國人 expressive就 cute架啦

樓主係孔子儒家思想因循受舊唔會跳出框框

外國人係莊子 活出真我

依種係咪叫on9當有趣？

you are so on9

靚仔咪so cute
下次你試下自己跑出去，你會聽到so mean

美國警覺性係會高d 。。

「美國人」on9同你「入世未深」有咩關係？
你入世深左，所以就會認同美國人既文化？
如果美國人文化係on9既，又同你入世深唔深又有咩直接關係？
總結：你都係專心讀書啦。

da fuck

呢個行為，最多叫反應大d，或者so cute
反而你又唔講d 岸鳩行為
試問有邊個可以比到一個較客觀既答案你呢？

我覺得on9嗰個係想主

利申: 我地聽到你句da fuck

*岸鳩問題

be real 香港人鐘意跟風 是會怪得尼d行為好on9

樓主Da fuck

樓主先係on9仔

樓主擰轉面講dafuq起身走人都好撚cute

好多用法

外國人問問題
一種係好有見地 好多年經驗
再問老師問題 隨時令到老師接唔到
但佢地心態係普通 想Show off
老師答到就課後扮FD
老師答唔到就 OK Right

另一種係 無準備
純粹Common Sences 答問題
一黎到就同人比大聲 比快
但講Ge野 係

笑死

睇開西片都知鬼妹特別鍾意on9仔

完美演譯on9當可愛

火警鐘響就梗係走人先啦
唔通學你地班on9仔係度等死咩

佢係叻 但我諗唔到點解可以出名

其實香港都又呢d人

That’s why you are alone

如果將caption個「美國」換做「支那」，樓上話「我都覺得好cute喎」班友會點答。 有時崇洋得太盲目唔係好事
利申：崇洋

靚仔咪cute囉
樣衰嘅咪on9囉
咁簡單嘅道理都唔明

係咪假膠黎

做咩咁大怨氣啫

覺得巴打幾可愛

樓主Da fuck?

其實係你英文唔好get唔到cute

樓豬不如出黎回應吓

嗰alarm fake嘅你可能柒三個字，嗰alarm堅嘅你可以柒走成個人生
而且test alarm應該會事先講定，唔會突然就響

啲人話讀唔成書先去外國 我都唔信 因為身邊好多勁人都去外國u
睇見呢個po
果句野用係樓主你身上都幾貼切

cute=on9

美國喎大佬 危機意識好返少少得唔得

咩理論
女人亦都唔會同好靚仔既哥基做愛

on9到可愛
已經想像到樓主講完da fuck之後
兩條女即刻讚樓主is so cuuuuuuuute

佢先醒 咁又走左堂
上堂係咁問on9問題等你地學唔到野
落堂番屋企自己狂溫書

我之前都試過有人上堂係咁問on9野
後尾個呀sir頂唔順 叫佢落堂之後先好搵佢問

He is 傻Q

反諷呢

如果唔知係測試既情況下 你地等2分鐘先疏散仲on9

印象中啲美國人係特別易淆底
特別係當佢地係外國 西方自己友國家除外
大家都知佢地統統得罪唔少人

其實 係咪依排校園槍擊案多咗 敏感咗少少

痴線佬周圍都有 問題只係你發唔發覺

響警鐘即走
唔理係咪誤嗚同試野
工程佬

on9
講緊樓豬
之前睇過一個美國既documentary講點解火警死咁多人
佢地做過個experiment 試下睇啲人聽到火警鐘有咩反應
好多人會坐係度周圍望 見其他人唔走就會坐係度
因為驚柒
所以好多真火警延緩左時機
btw he's so cute隨口講下姐 唔通係人地面前大大聲話佢on9咩
樓豬

其實無論係香港定美國，男人cute 都可解讀成on9

可能嗰個人真係有精神病
係你新黎唔知
唔讚下佢
下次入lecture room就會揸埋支ak47

成撚日都錯台 屌

Btw you are so cute 其實有唔同意思
鬼妹面對面咁同你講代表對你有意思 濕濕地
喺你背後講代表話你on9

我覺得不痕
利伸基

無錯

口咁講姐，當條毒撚 approach 條女都唔彈開，你先感慨都未遲

問問題呢樣真
成撚日問埋啲無關痛癢嘅問題
仲要絕大部份都係死左膠
一講啲唔啱聽嘅就成班圍屌
痴撚線

利申: uk 撚

我都覺so cute
利申 有j絲打

幾cute呀

如果真係有事個條友肯定係幸存者

你覺得佢啲問題on9咪幾好囉
即係你明哂啲concept
得閒諗下自我增值
唔好淨係care身邊嘅人on唔on9
咁咪開心啲

如果係樓主做
d鬼妹就會話:He is a freak

唔錯，你d描寫文寫得幾好，我好有代入感

好可愛

利申: gay

全因為佢靚仔 如果係個油頭毒撚？自己諗啦

好cute on9

好得意喎

問問題果d都算 唔明走火警有咩問題
成件事最柒係樓主

你唔扺得俾人讚cute嗰個唔係你?

警鐘響無事只係多數情況
但唔等於條友ON9

結論，其實佢無錯
樓主你都ON9

話你可愛咪即係on9

佢地係咁 之前去過日本exchange
同啲鬼佬上堂 日本仔用英文教
明明堂堂悶到仆街
佢地又聽唔明啲日式英語
睇撚住佢玩手機同訓教
落聽問佢係咪好撚悶
同我講好interesting
以為得日本人先咁講嘢
原來美國佬都係咁

但佢反應先啱， 應該逃生

係你on9

睇黎樓主都係成日比人恥笑個d 認真撚黎

不嬲女人眼中嘅可愛都係解讀做幼稚㗎啦

Office

咁搞笑
英國人遇到警鐘都係淡定咁等幾分鐘
幾分鐘後唔停先慢慢落樓

最on9 係咁都好咁上心

鬼佬唔識咩叫戇鳩 只能講so cute代替

樓豬戇㞗
外國人形容人哋 cute 只有兩個情況
一係見到細路仔
否則都係貶意，啲外國人幾反感
因為如果讚外國人 (非細路) 嘅話即係話佢成個細路哥噉咁戇㞗
或者讚人嗰個係戀童

平時開會都係咁，鬼佬成日會問D on9野，D女同事會覺得佢好 charming

不過其實大陸佬都係一樣，會夠膽當住一大班人問D on9野

不過大陸佬做同一樣野之後，女同事就覺得佢好 on9 啦

所以講到尾都係 你的樣子如何...

佢鬼仔醒過你

本來唔覺cute，一代入Sheldon即刻cute到爆

樓主ON9兼入世未深

香港太多依啲，係工作地方同學校基本上唔會有特別反應
狼來了嘅故事

口講同心諗應該兩回事

我都覺

有警鐘響做咩要坐喺度等兩分鐘，梗係第一時間走

係好撚on9

唔知幾時開始聽到警鐘唔走變左正常 平時聽到都會走，有人問最多話廁所（費事又比on9笑）我記得有一次真係火燭 班on9先人踩人唔咁走

樓主 you are so special

想知樓主dafuq之後d女點

睇樣啫，靚仔咪cute，你做咪柒

400個智障連埋智障樓主一齊上堂
得一個professor點管住佢哋

樓豬you are so cute!!!

唔係應該Test警鐘之前入黎講定先咩

樓主係南加州嘅大學？

緊係樓豬最啱
啲白皮豬最on9
i am not gonna be retarded with you guys

on9cute

曲定直都唔識分

咪臭係！如果係吳彥祖做呢啲on9野我都覺得好Q

利申：非gay

靚仔咪so cute囉
肥柒咪fucktard囉

其實個場面真係幾搞笑
覺得呢個男仔蠢蠢哋幾天真幾可愛
但讚佢可愛 唔代表想同呢個男仔發展
男朋友就唔會搵呢啲無腦嘅人
純粹覺得佢份人得意

利申：真絲

人地笑左你on9 你唔知咋

btw呢種表面讚但暗裏踩既虛偽，英國佬算是表表者

屌我入嚟諗住睇故
點知個個都喺到屌樓主 唔係講故台嚟嘅咩

笑撚死

轉身講da fuck cute啲